究竟邊款燒味飯最正

識食一定係叉燒燒鴨飯
鴨皮最緊要脆 再叫碟蠔油炒菜芯

不了 肥

雞鴨

叉鴨真係無得輸，

出國住左一排無食過
番到黎食真係感動到想喊

叉鴨for sure

燒鵝髀飯

叫開切雞燒肉

油雞燒鴨飯

肥叉飯

重點係蔥油

黯然銷魂飯

外國呢邊好興叉燒腩燒鴨三拼
搞到返香港食唔返雙拼

燒腩燒鵝

你個區無唐人街？頭先喺溫哥華食咗個叉鴨

半肥瘦先正

切雞 油雞正好多

叉鵝

叉燒一定係膽
最愛叉油雞
但人在外地

燒肉飯
由細食到大都唔會厭

燒肉好快食厭 叉燒可以長食

清住邊

叉油雞

有冇人鍾意切雞

切雞好淡味

叉燒燒肉飯

其實叫四寶係咪無權知佢整邊四寶（因為有時會轉，實岩食架咩屌你 ），問侍應話睇整果條友心情啦，我都唔知喎 ，要選擇既就叫三拼四拼

係個侍應西 平時去西餐廳都會同人講返個餐湯啦

叉雞

肥叉燒腩飯
加碟薑蓉

無人講酸梅汁

肥叉

切雞脾叉

睇月竹下決定今日食叉燒飯先

鴛鴦雞

肥叉肉 好撚肚餓呀!!!!

加杯檸茶

叉油雞，講起都想食

一定係燒肉 or燒肉燒鴨

叉燒燒肉，唔洗lur 骨

叉鴨/燒肉鴨
不過有d鋪頭叉燒同燒肉難食起上黎真係好難食，鴨算咁多種燒味入面比較上安全

窮撚先食鴨 一定燒鵝左脾飯

我叉燒飯夠喇，一定要梅頭肉

肥叉燒肉

三燒飯

間間唔同

雙拼叉燒飯

不過好睇師父斬咩位俾你

無錢就燒鴨燒肉飯
豪氣就燒鵝乳豬飯

油雞燒鴨飯!!!!!

懶人精選

屌佢老味香港啲廚師成日比好多骨

叉鴨飯冇得頂，但依家戒左食雞鴨皮就少左樣樂趣

有齊哂最好食

睇邊間既姐

燒肉燻蹄紅腸
叉燒燒鴨

叉鴨，其次叉燒肉/叉乳豬

啲鴨皮油加飯好撚正

Ching 有無推介

比得起錢3/4拼點會唔得

btw, 叉鴨

叉燒靚嘅一定係叉燒做膽
配燒鴨 油雞都係一絕
可惜靚嘅叉燒 十間最多得一間有
唯有退而求其次用燒肉做膽
不過有啲舖嘅燒肉都好撚難食 皮唔脆

燒肉皮唔脆=屌無波嘅女

叫開叉燒燒肉，因為唔使lur骨
不過燒肉好多時食幾舊就好滯

仲有紅腸算唔算埋
食雙拼間中都叫
不過香港啲紅腸同外國好似唔太一樣

叉雞飯呢

薑蓉撈飯

燒鴨啲皮

啲油

收皮啦唁睇價錢一撚定係鵝比飯此post 已完

燒骨燒鵝

叉燒飯 加蜜汁

係咪無人鐘意食紅腸

燒+雞/鴨好難揀

鴨嘅口感同香味都正過雞

去邊先有 炒 菜芯食，食開都係白芍菜芯

燒肉切雞

但好食既切雞都香又滑
點少少薑蔥/唔點都一流

叉燒真係好正

叉鴨

追女要追處女
食飯要食乳豬
果種純潔係一大堆油淋淋燒味入面嘅清泉

叉燒好睇師傅

燒腩....脆 入口即溶 香
燒鴨....香 多汁
好想食

叉燒要半肥瘦
鴨要胸肉
雞要髀肉

定律嚟

半肥瘦燶邊叉燒 + 燒腩

試過有次真係燒腩剛剛燒起熱辣辣，當時終於明白點解要點黃芥辣，個味係完全唔同

一陣去食

我果邊果d燒味及得住大家樂
6鎊已經好好

雙併一定要有叉燒
首選燒肉，次選燒鵝

叉燒燒肉 懶 唔洗lun 骨 啖啖肉

All叉 爽

香港好少靚叉燒

一係豬肉臭

一係多蠟,浸太耐蜜

一定係鴦雞

叉燒燒腩

人大左食燒味飯真係食咩都無所謂，但一定要有四寶隻咸蛋

6鎊其實抵食

燒腩 鴨脾

有 但極為辣殺
米蘭個唐人街麻麻地我覺得

肥差燒鵝脾

想食叉燒，紐約有冇推薦？

燒肉油雞/燒鴨

去queens

叉 油雞 正到癲

但腩仔可以同叉燒一戰

加錢咪有三拼

肥燶叉燒燒肉飯多汁

切雞燒肉

生活咗咁多年都好唔理解叉燒有乜好食，除非食好靚個的叉燒，一般街買個種都好少蜜糖，有時直情冇，肉又實，有少肥個的好食，但舊肉個口感真係好難頂，如果鐘意少肥嘅有層次嘅口感會簡燒肉，加上又有脆皮，一次過滿足哂三種風格。

切雞嚟講塊皮就有燒肉中間肥肉個種彈牙感，肉質較為軟，雞油又香，易入口，送飯一流，又大大舊。

配料方面有 唔識寫 蔥，將雞嘅鮮味帶出嚟，另外燒肉個中式辣醬同切雞都好夾，送飯辣得嚟燒肉個脆皮又可以喺嘴裏面爆發，係一碗好好味嘅切雞燒肉飯。

絕大部分街市燒味鋪都好肥 不了

燒味少肥先正

排骨

乳豬燒鵝飯

好豪

咁我覺得係最正呀嘛

肥叉乳豬飯

叉燒油雞飯 ， 飲埋凍檸茶就完美了

細個時最鍾意食墨魚紅腸

食過一間，乳豬叉燒加蛋飯 好撚肥

香港都無，咁邊到先有

加拿大有

食店都無一間 ,元朗大榮華果間忠輝幾好

叉雞飯，叉要半肥瘦，雞要豉油雞，多薑蓉/蔥油，最好加隻咸蛋